當你係一個女仔最醜樣嘅時候接受佢 就有資格得到最靚嘅佢

但係一個女仔係最醜樣嘅時候俾人接受 佢就唔會有變靚嘅動機 係要等人地厭佢樣衰分手先有決心化妝減肥

呢個就係點解香港成街豬扒美極都拖住條仔嘅原因
女人真係犯鳩賤 同樣地 香港男人真係無鳩用

美極處女豬？不了